覺唔覺球壇爆炸頭分兩批人

一班係carry到 一班係carry唔到

carry到：
馬細路

david luiz

柒：
沙拿老土麻甩佬成個撒旦咁

sane 冇品味鄉下仔

屌你老母 小丑

全部都係柒

4樓第一幅想嘔

覺得sane唔差

古烈治

Fellaini唔差

費蘭尼都carry 唔到
弱閪智反曼上腦咪出聲囉

你係咪直線證明曼迷有被害妄想症

我係直線覺得你on撚79

似drake粗獷版

呢條撚樣真係好多頭髮

呢個撚係爆炸頭
你係弱智架？

有啲似掃把頭

唔怪之得一路硬係覺得好似一個人

我古 好撚型

金章安？韋素？

有啲似亞視陳展鵬

thanks thanks thanks 毛沙拿~~

鳩毛咁撚樣

仆街我噴左啲飯出嚟